<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<!DOCTYPE properties SYSTEM "http://java.sun.com/dtd/properties.dtd">
<properties>
<!--    Free travel-->
    <entry key="proximityHelp">Pole do wprowadzenia promienia w postaci liczbowej odległości od punktu startowego w jakim program ma znaleźć punkty z nagraniami audio</entry>
    <entry key="unitChoiceHelp">Pole wyboru jednostki miary do określenia wyszukiwania najbliższych punktów podczas podróży. Wciśnij F2 aby sprawdzić ustawioną wartość.</entry>
    <entry key="startPointHelp">Punkt startowy podróży. Wciśnij F2 aby sprawdzić jaki punkt został ustawiony.</entry>
    <entry key="startPointButtonHelp">Przycisk do utworzenia punktu startowego podróży z podanych lub wyszukanych koordynatów GPS</entry>
    <entry key="currentLocationHelp">Pole wyświetlające aktualny adres, pod którym się znajdujesz. Wciśnij w dowolnym momencie NUMPAD 5 aby go sprawdzić.</entry>
    <entry key="stepLengthChoiceHelp">Pole wyboru długości kroku. Wciśnij F2 aby sprawdzić ustawioną wartość.</entry>
    <entry key="vicinityChoiceHelp">Pole wyboru odległości wyszukiwania punktów audio w trakcie podróży. Wciśnij F2 aby sprawdzić ustawioną wartość.</entry>
    <entry key="buttonNHelp">Przycisk idź na północ. Można użyć NUMPAD 8</entry>
    <entry key="buttonNEHelp">Przycisk idź na północny wschód. Można użyć NUMPAD 9</entry>
    <entry key="buttonNWHelp">Przycisk idź na północny zachód. Można użyć NUMPAD 7</entry>
    <entry key="buttonSHelp">Przycisk idź na południe. Można użyć NUMPAD 2</entry>
    <entry key="buttonSEHelp">Przycisk idź na południowy wschód. Można użyć NUMPAD 3</entry>
    <entry key="buttonSWHelp">Przycisk idź na południowy zachód. Można użyć NUMPAD 1</entry>
    <entry key="buttonWHelp">Przycisk idź na zachód. Można użyć NUMPAD 4</entry>
    <entry key="buttonEHelp">Przycisk idź na wschód. Można użyć NUMPAD 6</entry>

<!--    Route travel-->
    <entry key="searchStartHelp">Pole do wprowadzenia adresu miejsca startu podróży w celu wyszukania jego koordynatów GPS</entry>
    <entry key="searchStartButtonHelp">Przycisk szukaj miejsca startowego, który przeniesie na pole wyboru wyników wyszukiwania</entry>
    <entry key="searchStartResultsHelp">Pole zawierające listę wyników wyszukiwania dla punktu startowego. Można wybrać jeden adres spacją</entry>
    <entry key="latitudeStartHelp">Pole do wprowadzenia szerokości geograficznej punktu startowego. Dopuszczalny zakres od -90.0 do 90.0 Wymagany separator to kropka oraz conajmniej jedna cyfra po kropce.</entry>
    <entry key="longitudeStartHelp">Pole do wprowadzenia długości geograficznej punktu startowego. Dopuszczalny zakres od -180.0 do 180.0 Wymagany separator to kropka oraz conajmniej jedna cyfra po kropce.</entry>

    <entry key="searchEndHelp">Pole do wprowadzenia adresu miejsca końca podróży w celu wyszukania jego koordynatów GPS</entry>
    <entry key="searchEndButtonHelp">Przycisk szukaj miejsca końca podróży, który przeniesie na pole wyboru wyników wyszukiwania</entry>
    <entry key="searchEndResultsHelp">Pole zawierające listę wyników wyszukiwania dla punktu końcowego podróży. Można wybrać jeden adres spacją</entry>
    <entry key="latitudeEndHelp">Pole do wprowadzenia szerokości geograficznej punktu końcowego podróży. Dopuszczalny zakres od -90.0 do 90.0 Wymagany separator to kropka oraz conajmniej jedna cyfra po kropce.</entry>
    <entry key="longitudeEndHelp">Pole do wprowadzenia długości geograficznej punktu końcowego podróży. Dopuszczalny zakres od -180.0 do 180.0 Wymagany separator to kropka oraz conajmniej jedna cyfra po kropce.</entry>

    <entry key="generateRouteButtonHelp">Pole do wygenerowania trasy z punktu startowego do punktu końcowego. Wymagane jest aby punkty były wcześniej ustalone.</entry>
    <entry key="vicinityRouteHelp">Pole wyboru odległości wyszukiwania punktów audio w pobliżu wyznaczonej trasy. Wciśnij F2 aby sprawdzić ustawioną wartość.</entry>

<!--    OWL Panel-->
    <entry key="labelHelp">Pole do wprowadzenia krótkiej nazwy punktu. Wciśnij F2 aby sprawdzić wprowadzony tekst.</entry>
    <entry key="commentHelp">Pole do wprowadzenia krótkiego komentarza do punktu. Wciśnij F2 aby sprawdzić wprowadzony tekst.</entry>
    <entry key="selectFileHelp">Przycisk otwierający eksplorator systemu do wyboru pliku mp3 z nagraniem audio.</entry>
    <entry key="realEstatesHelp">Pole wyboru kategorii do jakiej należy wprowadzany punkt. Wciśnij F2 aby sprawdzić ustawioną wartość.</entry>
    <entry key="submitButtonHelp">Przycisk zatwierdzający nowy punkt w bazie danych.</entry>

<!--    Common-->
    <entry key="latitudeHelp">Pole do wprowadzenia szerokości geograficznej. Dopuszczalny zakres od -90.0 do 90.0 Wymagany separator to kropka oraz conajmniej jedna cyfra po kropce.</entry>
    <entry key="longitudeHelp">Pole do wprowadzenia długości geograficznej. Dopuszczalny zakres od -180.0 do 180.0 Wymagany separator to kropka oraz conajmniej jedna cyfra po kropce.</entry>
    <entry key="searchHelp">Pole do wprowadzenia adresu miejsca w celu wyszukania jego koordynatów GPS</entry>
    <entry key="searchButtonHelp">Przycisk szukaj, który przeniesie na pole wyboru wyników wyszukiwania</entry>
    <entry key="searchResultsHelp">Pole zawierające listę wyników wyszukiwania. Można wybrać jeden adres spacją. Wciśnij F2 aby sprawdzić wybrany punkt.</entry>

    <entry key="playButtonHelp">Przycisk play</entry>
    <entry key="pauseButtonHelp">Przycisk pauza</entry>
    <entry key="stopButtonHelp">Przycisk stop</entry>
    <entry key="proximityPointsHelp">Lista punktów z nagraniami audio.</entry>
</properties>